各位巴打，如果你女友/老婆係完美的圖示+方向白痴，可以點應對

本人內子，以下情況會完全死機的：

1.唔識東南西北四個方向、唔識分左右，加唔識睇地圖
2. 所有冇文字的路牌指示完全唔識理解，如不可轉右的牌理解唔到
3. 用開iPhone, 一俾部android電話佢，打電話、開相機等圖示即刻認唔到，真係連邊個圖似電話都唔識分。
4. 唔鐘意你話佢，佢覺得自己是細個冇機會學

其實，生活上好多細節，如約佢邊度等咁，唔喺地鐵站真係會死晒機的...但佢其他野又好正常。其實，有冇人有相似經驗，又點可以好好教下佢認路識圖呢？

唔好理佢啦
未識你咪一樣樣咁生存
根本就依賴左你先唔諗唔記咋嘛

自問比較心急，有時約佢在東等，佢真係可以在西出現，而佢又永冇可能找得返你

google map真係唔識睇??
隊住部電話行咋喎
我認路都好差 叫我唔靠google map行MK都一定收皮

咁又好少人帶指南針出街嘅

你去佢屋企接佢算啦

唔好睇少佢，佢真係唔識，生活上佢只會行熟嘅路

結左婚有細路喇，就係慢慢相處才發現佢呢方面能力缺失好大

正如動物書，有啲冇字嘅故仔書，佢同阿仔講故事可以將啲貓科動物名講錯晒

我明喎

Google map學下睇街名同大型建築(例如商場名)啦 再搵番啲路牌同嗰棟嘢會易啲分前後左右

開住個google map教佢用 用幾次應該會有啲概念

一直都教，但要佢認路佢就會炆。所以最後佢都唔會睇。

咁佢自己一個要出去其他地方點算呀

佢會叫朋友去車站接佢，同埋佢本身好少去新地方

你同埋你個仔一齊教
係個仔面前唔會燥掛